【封殺港獨】 陳浩天已準備講稿 FCC派保安門外駐守

香港外國記者會（FCC）明午為香港民黨召集人陳浩天進行的演講會，隨著外交部也開腔力阻，新、舊特首連日施壓，加上FCC的獨特國際性地位，令事件受到中外傳媒高度關注，場外則預料有藍絲陣營聚集抗議。爭議聲中登場演講，陳浩天坦言已準備好講稿，一切準備就緒，他不擔心愛字堆的抗議影響其演講安排，明言對FCC安排有信心。

《蘋果》今早向陳浩天查詢，他指已準備好明天的講稿；他稱自己與家人早前每天都被不明人士跟蹤、監視、滋擾，「會有人去拍門、按門鐘、喺門口度等、影相、監視」，試過當面質詢跟蹤者，「但對方只問返我係咩人？當然無承認佢自己係咩人啦」，但他指前日公開踢爆被滋擾後，有關情況在昨天及今天「少咗啲」。

陳浩天稱FCC近日曾與自己聯絡，「都無乜特別，都係啲行政安排，例如幾點開始，幾點完結」。對於多個親建制組織將在明天發動示威聲討FCC，陳稱不擔心影響其演講，「我對FCC的安排都有信心」。問到有否特別保安安排時，陳則稱：「呢方便就唔講太多嘞」。

對於前特首梁振英連續8日炮轟FCC邀請他發表演講，陳浩天批評，「佢（梁）好明顯係打壓緊新聞自由同言論自由」，但表明梁的批評不會影響他就演講所作的準備，「佢（梁）咁樣嘅做法，作為前特首，係影響緊香港的國際形像」。問到面對多方壓力，仍然堅持演講的原因，陳解釋：「我覺得呢個都關乎新聞自由同言論自由，個責任落到我身上，如果我唔去，就無人去堅持呢樣嘢，係我一個人做得到，咁都要做既」。

有FCC會員透露，預計明天出席陳浩天演講的人數眾多，保守估計達逾百人，包括不少外國傳媒代表，預料將會迫爆陳浩天用作演講的FCC二樓樓層，「喺Waiting List嗰啲，都應該無得去聽㗎嘞」。據知警方亦有就明午演講安排與FCC溝通，FCC屆時將派出多名保安在門口維持秩序。該FCC會會員坦言，「呢個原本只係一個好普通嘅活動，突然搞到咁熱鬧、咁多人報名，真係要多謝689啦」。

至於連日與梁振英在Facebook隔空「過招」的FCC委員會前執委、資深傳媒人Francis Moriarty，據知因正身處外地，明天不會現身演講會。

錄定片, 預見比FCC先啦

撐

本身完全冇人知

留名等睇聽日兩個可能：
1，港共成功派人破壞演講（拘捕，火警鐘，愛字頭組織封入口等等），打手進場：「做得衰嘢就自然預咗會失敗㗎啦，抵死！ 」
2，港共落order唔好搗亂，演講完成一刻即刻製造輿論：「其實講得好差/錯好多grammar/我原本都係支持港獨但係聽完真係頂唔順/真係喺外國人面前獻醜/好廢無論述/演講就叻，幾時炸中聯辦/圈套圈套圈套」

屌 真.十月圍城

一定係2 啦

護送佢入去

90%都係2 聲稱反共但反港獨, 低質言論盡出 例如 咁唔鐘意香港咪離開香港

10%係1 導致國際考慮香港獨立可能性

1.就十月圍天

屌你真係搞到十月圍城咁既款

希望689可以做到最盡
928佢落order想開槍架嘛

共匪最叻幫人賣廣告

暗殺陳浩天

果到係時候請堆黑人保安至夠勁對付班土匪

689好野

新孫中山

有幾方便 方面 記者on9?

國屍應該好撚葡萄